講個笑話比大家聽

熱刺

唔好笑，但好驚

all in 熱刺